721全民大作戰終極整合POST

有見大量三毛洗地，我整合左部份721POST，由心理準備到物資裝備等等全部都係我認為好重要既資訊供給各位手足參考。
無論你係咩位置咩角色，相信你都可以係下面搵到適合你既內容。
未睇過請即刻去睇，睇過既都麻煩你去原POST留言推俾更多人睇到，亦歡迎各位手足提供更多精華POST。
唔講咁多，即刻開波，一齊推爆721POST!!!

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

各位香港人！
我地721見！！！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721見

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

721，見！
請集中推爆所有721POST！！！！！！

7.21

721

push，7·21見，銀髮族都出咗黎，你班香港人仲唔出？

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

推

push

人手推番有用post

推呀

推！
屌d 3毛係咁推垃圾post 上黎

大家幫手推其他有用既post!

721 人手置頂

推 721

721 721 721 721

人手頂置！！！

721港島

同我推所有戰略post

我無野講

仲有文宣post

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

我會努力推依個post

其實想問721出左不反對通知書未

721 見

721 要老鼠膠捉老鼠

721 要傘

推上熱門

推 721見

尋日係decathlon 見到一次性既冰袋，打開啪兩野就會變凍
有無人用過

推推推

人手置頂

pushpushpush

犀利

721

推721 post

721見！

推坎其他垃圾post

721個個精神
It's Now or Never

垃圾藍衫狗 係咪連當差要服從上級都唔記得阿

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

唔好俾陳雲黨啲分化po阻住！推！

！唔理衝唔衝 21去金鐘！

721主線任務：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港人，靠自己！

721 金鐘見

有用post，推
到時一定出

我要見律師

我唔會開電話

各位兄弟姊妹 721 港島見 推推推

推 整合post

置頂

不撤不散

pish

721!721!721!721!

推到一三五毛沉哂底
721浮哂上熱門為止

大力推 唔好俾啲死3毛帶風向 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

push!

推走d 3毛push

721保護好自己

大力推

721!721!721!

推上頂

3毛 黑警死全家

721 先係重點

721 推爆你

考試溫書都識搵重點啦下嘛？

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

721我唔想行街
想食野直接邊度等
使唔使一早出去食早餐?

大家加油

多謝樓主整合
721見

我地既目標係五大訴求呀！！
唔好失焦！！！

721721

難得今次返返金鐘
係咪應該加多個訴求
通過人權民主法案
必要時行埋去領事館
民間外交生生不息

推721

721 香港島

我想問，點解無考慮戰略既？只有戰術係唔夠，到時又俾人有口實話係暴徒，係咪應該有勇有謀，考慮下點樣有策略咁等d人覺得我地係被逼使用最低武力去反抗，唔係好似宜家咁俾人話我地有預謀咁搞暴力！

see you there

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

721港島見

好有用，推

721!

推呀！

推返啲有用post

推下啲有用post

再推

借位
阿囝搵老豆老母
（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

24小時行動post
「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

大大力推

21/7 見

721 post push

推!!!!!!!!!

還我真普選！！！！

釋放義士！！！！！！！！！

721 見!

行動post :
【突發】香港市民向新鴻基發出最後通牒！

24小時行動post :
「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

推！

721 5大訴求

維園見

追究黑警濫權！！！！！！！！！！

Push 721見

推晒721post先
五大訴求都未做到
唔好理張超雄單嘢住！！！！！！！！

721，港島見！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

推爆佢

沒有暴徒！！！！！！！！只有暴政！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我要真普選！！！！

721見！！

推推推
721 去金鐘

撤回惡法！！！！！！

追究黑警濫權！！！！！！！！！！！

推呀呀呀呀

沒有暴徒！！！！！！！只有暴政！！！！！！！！！！！

唔洗再嗌香港加油！唔洗再嗌林鄭下台！！

7大訴求！！！！

撤回惡法！！！！！

還我真普選！！！！！

撤回暴動定義！！！！！！！！！

集中番21/7先
大家

約定你啦

釋放義士！！！！！！！！！！！！

Pp

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

推 多謝樓主整合，好人一世平安

721 港島見

仲有逃生篇呢？

分化狗，黑警死全家！

Pish

721 3點先開始？冇前置集會？

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

實用必推

理撚得班3毛講咩!!!! 點都阻止唔到我地出嚟
總之各位手足 7 21見!!!!!

721金鐘見

強帖要推

21號港島遊行

!!!721!!! 推置頂推去熱門

7.21港島見

721 對準政權 五大訴求

依啲要推

721 ah!!!!!

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721！721！！721！

推爆721

7.21見

推佢老母

推

不割蓆不分化

兄弟爬山各自努力

香港人加油

721全世界Assemble

!!!721!!! 推熱門推置頂

香港係法治社會 唔可以俾班暴徒得逞
有消息指出 暴徒有個破柱行動 誓要將監控燈柱 啊唔係 係智能燈柱破壞
歡迎提供堆柱確實位置 以方便派人好好咁守護
除此之外 大家仲知唔知暴徒有咩會做

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

PUSH

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求:
1. 立即撤回送中條例
2. 消除暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選
勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

我冇野講

7.21 見

推呀
整合po好有用

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

見龍卸甲

感謝
推有用post！
721港島見

to po主

【極有用】金鐘逃生路線

7.21 Push

推啦

唔好沉

推番啲緊要post上黎

今次要好似高鐵果次咁
等佢大龍鳳佈哂防
然後我地全部和平離開
撚鳩佢

721721721721

721行動post(共識):
法治已經盪然無存 政府虛偽的羊皮正一吋吋剝落 只剩下暴政嘅狼相 獨立逐成為香港唯一出路

行動post :
【突發】香港市民向新鴻基發出最後通牒！

24小時行動post :
「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

一齊推721既post！

推

覺得呢排有人想做大台騎劫

各位要保持警剔

7.21！！！

21金鐘見

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

dllm....點推 721 post 都上唔到第一頁

721 光復香港，時代革命

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

幫推其他721post呀
熱門太多唔關事既post

太多三毛post

推阿

各位兄弟姊妹勿分化勿指責
必須成立獨立調查委員會
撤回修訂逃犯條例草案
收回對6.12 7.14 暴動定性
撤銷所有義士控罪+永不追究
實行雙真普選
守護法治 還原真相
香港人撐住 齊上齊落
721 港島見 幫手推推推

721金鐘

到時見

仲有呢啲

準備:
[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

裝備：

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

可愛的香港人，721見！！

兄弟 721 見

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

建議今次前線嘅大後排人士
可以搵人舉旗係關於訴求
甚至表明目標不是與警方衝突

我支持各位站到最前嘅兄弟
但希望唔好將重點擺放喺同警方開片為目標
此話唔係話唔好衝，唔好誤會。

我地要表達出係為咗訴求而堅持站在前方
當然班狗發爛嘅話你地做乜我都十分認同

目的唔係比對家睇 前線狗係冇人性
係比各大傳媒及世界睇

因為多次遊行後，唔好話cctvb
傳媒都將重點形容為「示威者與警方衝突」
無論畫面同佢地嘅報導上好少提及示威者嘅目的
令好多支持和平示威嘅人唔知大家咩事衝
有錯覺係「都冇嘢好衝啦(立法會都衝咗)仲搞咩呀」

當然輿論真係唔理得咁多，我明白。
但我覺得大家係咪應該對準方向，
同有責任講比香港知大家係為乜而戰，
別人會唔會聽一回事，又或者比一班銀髮族睇，
我地都係逼於無奈至走上前，

反正最後可能都係互相攻擊
不如諗下我地點樣可以贏多少少嘢走

up

UP

721！

721見 唔好推其他無用post！！！

推呀呀呀

極贊成，唔可以打死狗，但可以用言語令佢地崩潰，覺得被利用！被社會唾棄！

721 港島見！

推爆

內有721文宣圖

推一push十

先留名, 夜啲再詳閱

721宣傳唔夠
睇返尋日
係因為連儂牆有宣傳
d中老年人先出
我地今日開始要做舖天蓋地嘅文宣
由連登到連儂牆
fb到ig
都要cover曬

基本上要條條thread 都推先洗得走d on9 post

推上去！

置頂！！推！！

Pushhhhhhh

721 721

pushhh

推！721

多謝樓主整合

推返重要post先
屌張超雄係次要

推推推721金鐘見！

【極有用】金鐘逃生路線

準備:
[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

裝備：

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

推
721先係重點

人手頂置

手機開左飛航mode壞人能否hack入電訊商再用三角定位知我係邊再綁架我？求解答

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

【極有用】金鐘逃生路線

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

任何人記得千祈唔好帶粉狀物出去 會team kill 真心唔係講緊反話

推三毛死開唔該

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

推撚左先屌你老母

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

pish!

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

推，等人答

可唔可以黎一次大規模沉默遊行
要叫既訴求已經叫左成個月
最嘈既就係政黨叫捐錢支咪
再唔係就鳩叫 a b a a b aaa bbb
不如留返啖氣去後續活動

沉默既blackbloc 威力睇落又會大d

必須置頂

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

推啊！熱門仲係好少721啊！

我無嘢講

我冇嘢講

721 咪比3毛帶風向

我冇嘢講, 推返上去

推！！

7.21！！

推上去

實用post

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

正評多啲人睇！

721 見！

help pish

我無野講喎

push!!!!

置頂啦

個個都講緊難民教父, 佢推出黎既時間唔係咁好...

總之堅持5大數求!

7.21 維園見!

推到最上

幫手推

*訴

721
721
721

唔好被分化 五大訴求啊！！！

CU721

推啊！

721見！！！！

721!!!

幫推！721見！

721見 我無野講

推！呢個po應該出現係熱門
垃圾張超雄d po唔好再搶焦點

721見
麻煩解鎖1001

推返上去

721 星期日見呀各位！

推721 post! 唔好講張超雄住!

推 721721721

推!!!!

希望今次大家既裝備都升到基本要求

push 721

推~~

推推

7・21見！

721
推上頂

721721721

推，我冇野講

Push
721見

全力集中爭取5大訴求 ！
7.21 Assemble ! !

721 推

推啊屌！！！咪再比人轉移焦點

721 721 721 見

有冇人諗過扔狗糧

Push 唔好再推張超雄

推呀!

&@!

支持保護監控燈柱！

推返晒 721 post上熱門

聚焦番721呀

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post

認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

【置頂】金鐘逃生巴士指南

幫幫手

一定推

唔推唔係人

推啊

721 推上去

lm

今晚沙田:
低成本抗爭，今晚沙田新城市再會

721行動post(共識):
法治已經盪然無存 政府虛偽的羊皮正一吋吋剝落 只剩下暴政嘅狼相 獨立逐成為香港唯一出路

24小時行動post :
「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

push push push

721,大家金鐘見！

721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

推！3毛彈撚開啦

721見!

721 去港島！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

7。21

準備好未？
得返兩日半

推!!!721見!!

推
放工趕過嚟

7 21

721111111

一齊去一齊玩

推到上熱門

721見

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

721推

推爆呢順po

721熱門

See u at 721

721 去港島

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

各位巴打，可以既話請引用上面無擺係po頂既721post黎推，俾多D人見到幫手入去！感激

７２１見！

各位巴打，可以既話請引用上面無擺係po頂既721post，俾多D人見到幫手入去推！感激

我無野講！

orange]各位巴打，可以既話請引用上面無擺係po頂既721post，俾多D人見到幫手入去推！感激[/orange]

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721港島見！

終極push

大大力推一推

要晏D先出到嚟

721 721 推呀
到時見

721又見到大家

集中推721

推爆佢 等全世界見到

我想問721個日係點 有人話3點維園 有人話唔知係邊1日讀宣言 又有人話由由金鐘 中環 行番上去灣仔 銅鑼灣。究竟邊個係真

唔知邊到一點讀宣言

推返上去 啲721 post沉哂

721全民大作戰終極整合POST

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721 維園見

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

Pushh

點解重要POST無人推

巨型水馬可以點搞

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

經過老銅
勿忘文宣
今日武漢 明日香港
信用評分制度
(只需強調壞處，免得誤會係獎賞制度)

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721 721 721

如果唔野餐
咁應該幾點？

cwb？

推呀！！！

要全連登仔都見到個post

平地地區、巷戰，一寸長一寸強，以長制強，全民伸縮尖頭行山仗，馬其頓方陣！
Decathlon 有！64$！

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

有用post 大推

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

推推推呀

721港島見！
Btw mon post狗

先推後睇

721出黎

我個痴線佬friend叫我放上嚟同大家討論

.

萬事小心 香港加油

呢個post要置頂

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

新界九龍開花

神po

港

推上報

Pushhhh

島

見

推
721公測！一齊上！

我無野講！！！721見！！！

推，長期置頂

推
721見！！

回覆

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行

出咗

多過200萬！

寫得咁好 我無野講

不推不是人 辛苦哂巴打

721 新香港

五大訴求啊！！ 唔好比人分化！！！

星期日港島見

哩個post真係要最大力推

我無嘢講

721金鐘見

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

老實講 好驚會有咩事發生
但都要出嚟

721 兄弟爬山

721見
push

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

出得去既唔理和理非定勇武手足，唔該真係帶齊基本裝備班狗真係無性架

有無律師電話資料？

推AR

捱

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

721 push

有用post推推

pushh

不要輕視自己的力量！
即使你改變不了大事情，但你可以改變小事情
每一個人都改變一件小事情的時候，這份力量足以改變世界！
7.21，見！

721，港島見

想買黑色背囊又嫌decalthon個太細/冇貨可以去ikea
兩個size

要上返熱門

一齊行

人呢

一寸長一寸強！馬其頓方陣大破羅馬盾陣！

巷戰、平地，一寸長一寸強，以長勝強，是為勝利之道。
公元前168年，馬其頓王國與羅馬第三次戰爭，馬其頓王國展開戰鬥序列-馬其頓方陣快速挺進。數萬常備兵手持六米長的薩里沙長矛，前五列向前平舉，遠遠望去，林立的長矛帶着無堅不摧的氣勢，山呼海嘯一般滾滾而來。

馬其頓人密集的長矛抵住羅馬人的盾牌，讓軍團戰士無法接近肉搏。

最後羅馬軍團被擊潰了，漫無秩序地向身後的山上逃跑。
順帶一提，Ikea 有鋼頭遮賣，$29.9，decathlon 有伸縮尖頭行山仗賣，六十幾蚊，都幾底買

Show關公差佬會唔會唔敢打？

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

7。21
——————-
我無野講

香港人 加油721見

呢個post整得幾好
我暫時唔屌泛民住

push

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

推到721

721
多你一個好多

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

[緊急]金鍾online7.21新副本必備神裝

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

推左先，幫你搵下

伍展邦律師行

Thanks
推俾所有人睇

我記得之前有巴打貼過一張大集合法律支援既相，但我搵唔返

推,721見

我淨係得依兩個

屌你老味熱門冇撚曬講721既post，連登仔口味乜撚野事

我地721見啦聖劍

推 重要post

Push 爆

唔理衝唔衝 721金鐘

推到聖劍巴開2.0

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘🔔🔔

size=6]最緊要係油漆
冇油漆乜袋都冇用 大家一齊買d[/size=6]

p

721721721721721721721

推啦

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

頂置

超級有用post!

［721文宣］推

油漆

721 721 721 721 721

712712

721
On9左

全力推吖

721 同我出嚟

睇完再睇

推721 推721 推721

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

puah721金鐘見

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推啊推啊推啊推啊

push
721見

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

推上去啦

721 721 721 721 721 721 721

推到全香港人721出哂黎！！！！！

721大全

齊創新香港

打倒小中國

721約定你香港人

。

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

用你個post開多個一模一樣黎推諗唔諗得過

【7.21 HongKonger Online】第四代即時通訊系統：即時戰略遊戲地圖：急需開發人員

借推戰術post
[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

721 一定得

樓上聖劍巴整合左更多精華post
應該叫佢開2.0

堆呀推

推，721見﹗

721 不見不散

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

Push 721 3pm 維園 支持警察

721!!!!!!!!!

重要post

乜叫3毛

721 made HK great

永頂

發夢見！！！

推

721 金鐘見

`````

7.21要人

又推下先
721

要油漆啊

借用，我有fd話想印黎貼連儂
吹雞721哂佢冷

湯碗蓋住粒催淚彈有冇得諗？

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

721 !!!

好多5毛開post 自推

P

push 我想捐水

頂

佔領灣仔銅鑼灣
倒灌紅隧 東廊

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

狂推full gear

香港人好撚硬頸
香港人唔識認輸
香港人撐自己人
七二一香港加油

721見呀! 帶埋啲friends同屋企人一齊黎!

合作呀

READY未啊大家！
聽日抖足夠！721見！

我哋保護同行者

同大家一齊
唔只五大訴求～手足都係缺一不可咖

721 we connect

推土

721不見不散

721，見！

唔講咁多 淨係諗下藍絲嘅嘴臉 都足夠令我地企出嚟

如果有藍屍721搞女仔同學生，

我驚我控制唔到自己

721起：全民自保，“鐵三角” 一生受用！

721要人

go

對準五大訴求

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見

推完落街食宵夜

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼到周街係

推上去呀

721！721！

推撚哂d 721 post 上嚟

我屌 乜柒都推左先

喺連登圍爐推7.21冇用
Pls post連儂牆 / Whatsapp/ Ig/fb /line/積極面對面遊說家人朋友

發夢之旅安全卡 切勿吝嗇分享

推

721

可以加埋呢篇喺物資篇嗎?

係灣仔區一帶所有賣物資嘅舖頭清單
希望大家住/出入港島最後今日可以做好準備
個List聽日亦都可以喺補給方面用得著

1

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推721 港島見

推呀
五大訴求 缺一不可

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

推 聽日見！

【置頂】金鐘逃生巴士指南

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

目的地係灣仔，金鐘定中環？
訊息有D亂
我個流動畫班唔知道係邊度開

你都係水魔法師？
我岩岩補左裝
諗住帶定先，咩地點開班到時先算

路過嘅畫家，有一堆A2尺寸嘅紙同炭筆可以開下art jam

Pish!!!

721上黎

唔好再講任達華 推番721

［心理測驗］你想從反修例運動中得到什麼？

黑衫721， 到時見！

佢俾人插幾多刀都唔撚關我地事呀
專心721
自己香港自己救！
麻煩推番哂所有721 post置頂！

pish pish

721見，我無野講

聽日見

岩呀唔好理人咁多喇
做好自己，各位721見

我無野講，但大家記得入tg@reminder612

721 見
求下你哋可以嘅 share 埋去 IG Facebook
唔好淨係連登圍爐講

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

推呀721

唔好放過班冒警

把握最後掃貨良機！！
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721見 不撒不散

麻煩block哂，入面講收咗錢再反
推

各位手足巴打，聽日見
光復香港，時代革命

聽日，721，見！
光復香港！！！
時代革命！！！

十分有用，幫推

加油

香港人加油

香港加油

good post push

推撚爆佢呀

聽日見！

點解落左底？

出黎

各位手足，聽日見！！！

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

推爆所有721 post

P牌大直路推爆！721集結！

各位戰友，我地聽日見！

就是今天

721
希望大家智勇相全

Push again

Be water, 不要死守， 打游擊❗️

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

陣間見

大家準備好未呀！？

推番上去先

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Sing hallelujah to the lord
721

陣間見！

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

議會係講未來政制方向，唔會係抗爭大台

係咪連建立新秩序都無需要呀！
係咪仲要承認共產黨呀！

各位戰友，港島見！！！！！